想知巴士佬成日飛站係咪可以儲飛行里數？？

屌你老母！！！！！！

執返啲牙未

又幾幽默

本行認同

你個名毒到唔敢遞手截車

截乜能 佢有責任停埋黎

啱啱落黎

你係巴士佬？？？？拒載仲咁能大聲？？？

你係巴士佬？？？

你有冇伸手截先

手都唔敢伸就真係毒到無朋友

諗起呢個post